其實啲死巴基信奉伊斯蘭教對香港人係件好事嚟

起碼打邊爐同食放題嘅時候見少一種蝻亞狗